班廢老咁夜就唔好出街啦

攪到我咁夜坐巴士返屋企都無位坐

留係屋企妹下妹下啦

我收夜好攰呀

架車咁夜已經好迫仲要成車老人徐

仆街啦, 你地比兩蚊我比十幾架

取消兩蚊車費啦屌你老母

又要係架車度傾計大大聲

我唔想聽你地個仔返咩工

個孫女考第幾呀屌你老母